最強國際文宣上咗外國網頁頭版, 大家快啲去俾 clap!

第一次見到本地作者上 Medium 頭版, 唔該全部人同我入去睇晒篇文俾 clap!!!

推

幫手推多次呀

p牌推唔郁

唔太識野, 我想問上咗Medium係咪好把炮
好多外國人睇?

個網係 twitter 老細開，有不少外國人睇

help push a few more times please

p license can't push

jeng